「捲煙撚」有無食捲煙的朋友？

食捲煙係種享受

慢慢捲1 joint 嘆兩口純煙味
有少溝下煙絲撞新口味真係好relax

有無人同我一樣都是捲煙撚？

捲冇問題 柄埋一二邊食 唔該

巴打係仁人入貨？

信和420
屋村商場偉成油行就月中

捲

不過呢排唔得閒，食緊成煙，好想捲返

想食重vanilla味 有無邊隻推介

有

食開邊隻？

要香既choice囉

有冇人知邊隻煙絲/成煙似以前既藍駱駝？
駱駝自從變左8角包裝就難食左好多

食開golden virginia

初頭食都係食水果味朱古力咁，但試完哩隻跟本其他味無得比

下次試

試左隻偉成買的日本野
果香雲尼拿
好似受左潮咁既味
blacklisted

陣間經過信和睇睇先

GV係正嘅

想問尖沙咀係咪有鋪賣
有無名